《X檔案》再度復活！FOX正式續訂第十一季

經典科幻美劇《X檔案》（The X-Files）於2016年再度重啟播出六集，穆德與史嘉莉這對FBI警探重新回到外星人的世界，試圖揭發人類有史以來最大的陰謀。

此後FOX一直希望能續訂新季，今年一月曾透漏在不久之後就會公布消息，如今終於正式宣布續訂《X檔案》第十一季共十集。主創克里斯卡特（Chris Carter）、吉莉安德森（Gillian Anderson）與大衛杜考夫尼（David Duchovny）已準備就緒，預計今夏開拍，2017年到2018年首播。同時釋出一張主視覺，宣告《X檔案》即將回歸。（screencrush）

唔好啦

老成咁。

正
之前果幾集好好睇

唔好做外星版黃飛鴻好嗎？

邊到可以追返x檔案
記得以前pearl播過但失曬憶
最有印象就係F檔案